---
id: property5
title: Настройки
---

import useBaseUrl from '@docusaurus/useBaseUrl';

В раздел **Настройки** можете да актуализирате информацията за имота. С поставяне/махане на отметка добавяте/махате различните видове разходи и приходи, които искате да има за съответния имот. Можете да добавите описание на имота, да коригирате площ, да отбележите колко спални и бани има в него. 

<img alt="Настройки - имот" src={useBaseUrl('img/property_settings.png')} width={339}/>

Имате възможност за **добавяне на снимки** като това става с придърпване на желаната снимка/снимки върху посоченото поле или чрез клик върху самото поле. 